{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 호텔 디바인 (HOTEL DIVINE)"
    },
    "text": "2020.05 GRAND OPEN光州鶴洞ホテルディバイン(HOTELDEVINE)は、ホテル式寝具と快適な寝床を提供するために最善を尽くします。 毎日消毒した清潔な客室を提供し、バトルグラウンドが可能なカップルPC客室も備えています。 光州忠壮路ホテルディバインは客室案内から禁煙全客室、無料Wi-Fi、駐車可能、空気清浄機の備え、毎日防疫及び消毒、セスコUV空気殺菌機の設置、ネットフリックス&ディズニープラス&ティービングの利用可能まで、様々な機能を提供しています。 宿泊料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 連泊予約時には現場で貸室費用が追加で発生することがあり、オンシーズン&特定日&祝日には料金変動があることがあります。 光州忠壮路ホテルディバインでは、新型コロナウイルス感染症の流行により、宿泊客以外の部外者の訪問を禁じています。 また、客室定員以外の人数は、出入りに制限がある場合があることをお知らせします。 喫煙は客室内で行うと火災報知機が作動しますので、避けることをおすすめします。 ホテルディバインは未成年者および男女同室での宿泊を制限し、未成年者は両親同伴で入室可能であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 また、すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意して周辺の客室に被害を与えないように配慮と協力をお願いします。 レイトチェックインまたは連泊予約の場合は、昼の貸室料金が追加で発生することがあり、PC客室はバトルグラウンド、LOLなど様々なゲームが可能な高性能PCを用意しており、カップルPCなど様々な客室タイプをご用意しております。 毎日行われる防疫と消毒で清潔な客室を提供し、コロナウイルスの源泉を遮断するためにフロント、エレベーター、廊下、客室の全空間を消毒しています。 光州忠壮路ホテルディバインの近くの観光地としては、全南大学病院まで徒歩1分、南光州駅まで徒歩2分、南光州市場まで徒歩1分、光州松亭駅まで車28分、忠壮路通りまで車5分、南光州市役所まで車20分、朝鮮大学まで車3分などがあります。 ホテルディバインの住所は光州広域市東区陽林路119番キル5(鶴洞)で、レビュー分かち合いで残してくださったレビューにはヤノルジャポイント積立が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルディバインはどのような寝具と寝床を提供していますか？",
            "answer": "ホテルディバインでは、ホテル式寝具と快適な寝床を提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように清潔に保たれていますか？",
            "answer": "ホテルディバインでは、毎日消毒された清潔な客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインにはカップルPC客室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルディバインにはバトルグラウンドが可能なカップルPC客室もございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインの特徴的な機能は何ですか？",
            "answer": "光州忠壮路ホテルディバインでは、禁煙全客室、無料Wi-Fi、駐車可能、空気清浄機の備え、毎日防疫及び消毒、セスコUV空気殺菌機の設置、ネットフリックス&ディズニープラス&ティービングの利用可能など、様々な機能を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインの料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあります。連泊予約時には現場で貸室費用が追加で発生することがあり、オンシーズン&特定日&祝日には料金変動があることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインではどのような人数制限がありますか？",
            "answer": "光州忠壮路ホテルディバインでは、新型コロナウイルス感染症の流行により、宿泊客以外の部外者の訪問を禁じております。また、客室定員以外の人数は、出入りに制限がある場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインでは喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で行うと火災報知機が作動しますので、避けることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルディバインでは未成年者および男女同室での宿泊を制限しており、未成年者は両親同伴で入室可能であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインでは失われたり、壊れたり、汚れた物品についてどのような措置を取っていますか？",
            "answer": "すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインでは夜間の騒音についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意して周辺の客室に被害を与えないように配慮と協力をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインの近くの観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "光州忠壮路ホテルディバインの近くの観光地としては、全南大学病院まで徒歩1分、南光州駅まで徒歩2分、南光州市場まで徒歩1分、光州松亭駅まで車28分、忠壮路通りまで車5分、南光州市役所まで車20分、朝鮮大学まで車3分などがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 773,
        "QA": 755
    }
}